d狗取消記者會根本就係因為答唔到, 未作好故仔俾記者問

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可